毒撚我已經決定call g過情人節了

有沒好介紹

去深水圳啦

邊隻g好屌

深水埗yoyo
我有個fd去玩毒龍鑽玩到係街瀨屎

聽聞好似叫蓋ching

周訊

你個fd瀨屎

上左咁耐連瀬屎蓋都唔識？

臨急抱佛腳

係人都知你波台個fd叫泥xxxxx

聽講佢呢排屌左隻狗比人拉左

call g都算有女陪情人節牙

似乜呀，叫雞

渣架 情人節女都冇得屌都好意思話自己波台手足

o靚仔我法國你好撚串jer住曬